【有圖】行山見到有人扑野

媽阿好亂阿

樓主，你祝你呢年死全家，老豆生癌老母生性病；
祝你長命百歲百病纏身，聽日鬼節出街睇路